{
    "question": "Senapati kang dipejahi Deming resi Bisma Satriya saka?    a)jodhipati\r\nb)kurusetra\r\nc)Wirata\r\nd)madukara\r\n\r\njawab mas mbak\u2755\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p></p><p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d)madukara</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ada di buku</p><p>tapi semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-nama-nama-sahabat-yang-dikuburkan-di-samping-makam-rasul-498",
            "question": "Sebutkan nama-nama sahabat yang dikuburkan di samping makam Rasulullah SAW    Tolong dijawab dengan benar y...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Abu Bakar As-Shidiq dan Umar bin Khattab.</p><p></p><p>Sahabat yang dikuburkan di samping makam Rasulullah ialah Abu Bakar As-Shidiq dan Umar bin Khattab.</p><p></p><h2><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-maunah-merupakan-kejadian-luar-biasa-selain-mukjizat-yang-mem-134",
            "question": "10. Maunah merupakan kejadian luar biasa selain mukjizat yang mempunyai arti....    a. kejadian luar biasa yang diberikan Allah kepada hamba-Nya yang shaleh\r\nb. peristiwa yang luar biasa yang diberikan Allah kepada calon nabi dan rosul\r\nc. pertolongan yang diberikan Allah kepada orang yang beriman\r\nd. keistimewaan yang dianugerahkan Allah kepada para utusan-Nya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>Maunah adalah kejadian luar biasa sebagai bentuk pertolongan dari Allah SWT yang dilakukan oleh orang beriman dan saleh selain Rasul, Nabi, dan Wali.</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "djomir-berwajan-sebagai-ap-831",
            "question": "Djomir berwajan sebagai ap\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apa saja yang bisa kita lakukan untuk menjaga agar wajah terawat dan siap untuk digunakan sebagai tempat untuk memuaskan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "iklan-dibuat-agar-menarik-perhatian-masyarakat-sebutkan-unsur-uns-415",
            "question": "iklan dibuat agar menarik perhatian masyarakat sebutkan unsur-unsur iklan agar menarik......pliss dong yaug tau jawabannya ya \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1) Kalimat deskriptif : kalimat yang berfungsi untuk menguraikan spesifikasi produk atau layanan yang akan diiklankan.\n</p><p>\n</p><p>2) Kalimat persuasif : kalimat yang berfungsi untuk mengajak atau membujuk orang untuk memakai suatu produk atau layanan yang sedang diiklankan.\n</p><p>\n</p><p>3) Attention ( perhatian ). Iklan yang baik harus dapat menarik perhatian masyarakat umum.\n</p><p>\n</p><p>4) Interest ( minat ). Setelah mendapat perhatian, maka harus ditingkatkan menjadi minat sehingga timbul rasa ingin tahu secara rinci dalam diri konsumen.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menggunakan kalimat yang mudah dipahami dan menarik</p><p></p><p>menggunakan gambar yang bagus dan menarik</p><p></p><p>menggunakan warna warna yang mencolok </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan jawaban terbaik ya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "26-pada-persegi-panjang-klmn-di-atas-diketahui-panjang-km-ln-1-332",
            "question": "26. Pada persegi panjang KLMN di atas, diketahui    panjang KM= LN 16, panjang LO adalah ...cm\r\na 4\r\nc. 8\r\nb. 6\r\nd. 10\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> nggak tau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>heheheheheheheheehhe</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-kata-unggal-dalam-bahasa-indonesia-adalah-432",
            "question": "Arti kata unggal Dalam bahasa Indonesia adalah \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tunggal kah maksudnya? klo tunggal satu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>unggal:sendiri</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalau salah maaf</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pasang-kan-pertanyaan-dengan-jawaban-yang-sudah-ada-hanya-itu-saj-469",
            "question": "Pasang kan pertanyaan dengan jawaban yang sudah ada hanya itu saja",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Maksudnya bikin aku bikin pertanyaan apa gimana kak? </p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-bahasa-lampungnya-desa-665",
            "question": "Apa bahasa Lampungnya desa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawabannya </strong><strong>adal</strong><strong>a</strong><strong>h </strong><strong>tiyuhh</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tiyuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah!!!!!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-manusia-jatuh-kedalam-dosa-menyalahgunakan-a-wewenang-109",
            "question": "2. Manusia jatuh kedalam dosa menyalahgunakan.......    A. Wewenang\r\nB. Kehendak bebas\r\nC. Perintah\r\nD. Kekudusan\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><em>B</em><em>.</em><em> </em><em>Kehendak</em><em> </em><em>bebas</em></p><p></p><p><em>moga</em><em> </em><em>membantu</em><em>:</em><em>)</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. kehendakan bebas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>semoga</em><em> </em><em>membantu</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapa-butir-wijen-yang-ada-di-satu-onde-onde-mohon-pencerahnnya-962",
            "question": "Berapa butir wijen yang ada di satu onde-onde? Mohon pencerahnnya....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sekitar 26 - 35 biji wijen</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena biasanya, onde onde menggunakan 1 sendok biji wijen</p><p></p><p>semoga bermanfaat </p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik ya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}